Now e 19/20英超連西甲價錢

$1480 比上年貴左$200

有無興趣一齊share年費？

可以幾多部同時睇 ?

有興趣！

兩部機同時

有興趣share

無爺爺， 不了

仲係咪好唔穩定？
清唔清？

等多排睇佢有無優惠先

一年貴200癡撚線

可以2個人睇 都算係咁

除左直播1台暢順，其它2/3/4...全部落 240p / loading 無間地獄，真係揾鬼幫襯 勸大家最好買張 monthly pass (如有) 試左先。

有冇人有興趣夾
tg: Jefftn

已經買咗季票，可以同一位巴打share

我上季有買 佢7月1 email寄左個code黎 減200蚊

我上季都有訂 但用FB AC
佢無寄優惠CODE黎

現奉上$200折扣代碼，您只需在選購英超及西甲賽事2019/20賽季通行證時輸入折扣代碼 "DVPLEC200" 即可獲$200折扣優惠。

應該公廁code

用番個code 即係變番上年價

畫面質素如何？

可唔可以電腦睇

delay幾多

可以

上年the club有得換3個月/6個月pass
今年唔知有無

用返呢個code 就ok

季尾開始啲網比人block得好緊要

我覺得1080p都冇

電話睇我覺得有1080p
電腦就大約720p

正仆街

1分鐘

係咪冇左月費

抱歉! 此優惠代碼格式不正確。

原來係揀完plan入去再輸入就ok

30幾40秒。我本身用netvigator, 唔用佢可能delay得仲耐

係，平時用ipad, 手機機睇就用now e, 用電視都係join 返電視plan 最好

有無人知用now e 個電視盒
電視睇係咪都無1080?

平過now tv月費嗰啲可能質素就差啲啦

之前csl 有月費plan 睇now e
今年係咪無咗？

無波睇都要畀月費

有無方法起電話射上電視(chrome cast)睇？

唔得
用電視睇要用電腦或者佢個盒仔直出

Nowe想係電視睇，要另外買多個盒？d網寫得唔清唔楚

chromecast 射到喎

唔知係咪我嗰舊唔得
一入去睇波就會黑畫面
但好似直出會高清過你用電話射上電視

Nowtv 使唔使簽約?

呢個係我手機射上去24吋mon
大電視可能就會再濛d

用到chromecast 咩， 點解我唔得既

Apple TV完全無問題，chromecast唔知

Nowe差過上網搵link

我係用chromecast 2&3 都射到

我本身都15 16join $298 now tv 定 $98 now e

原來屋企個modem 同電視係一頭一尾，now tv 機頂盒一定要跟住個modem

狗衝now e 算

reddit 掃得7788，邊度仲有link

係咪可以買3張季票($280x3) 睇9個月?

香港幾時會有DAZN
日本都有

睇club sim fb個意思係咁 有無人想夾

要上俄仔網搵

跟modern 係駁光線線？

如果係既自己買條長線拉咪得

你咁計數係有問題

Nowtv 290係月費，簽2年，共6960

NowE 係每季計，2年係（1480+880）x2=4720，就當佢下年加500，都係5220

盜版嘢
不了

我問過可以咁做，有冇興趣夾

正常英超都係8月～5月，買3張仲抵過club sim $1280/季

屌佢老母，買能左1280 先見到

巴打有冇問過要每3個月自己renew 一次定，可以一次兌換哂3張都ok??

琴晚差d狗衝咗

如果月費now tv 係咪會跟個流動裝置acct比你係電話/desktop睇？

會唔會同now e 一樣質素

佢意思係咪如果你一次過買三張三個月
要你人手抄低個code先 ，因為過左時間就睇唔返？

係, 個app 睇code 都有限期,
可以cap screen, 3個code 一齊顯示
到時完1個code 先再redeem 第2個

點樣買咖？

delay 勁唔勁？

樓豬記得睇清楚個價錢係普通/高清

普通既話你都係慳返啲錢，垃圾到仆街

上年剎科日廢到仆街
其他時候ok

上季d 大戰 一係勁lag 一係睇唔到
其他都ok

屌,我買錯左1980 12個月果個,話送埋上網
btw 係咪其實都會好lag

好順

姐係一個人幾錢？

姐係最後一個月無得睇

記住CAP圖SAVE低3條CODE
一條完左先入另一條

8月中到5月中

3個月個月pass可以睇哂
8月10-11月9
11月10-2月9
2月10-21冇英超
2月22-5月21
剛剛好

clubsim全季 1280

要預大賽會睇唔到
上年利鏝load勁耐都入唔到，入到又lag 波衫number 都睇唔清

屌， 有冇電話投訴，揾鳩1280笨

個code, 3個月內要用，你一次過買3張最多 睇到6個月

巴打你睇我幅圖，最尾個cs 咪話唔得囉

club sim個邊，限期後就睇唔到code, 所以要自己save低，now e個邊仲可以入

聽日去門市問

280*3/2=420

我係問CS 可唔可以買3張, 和不同時間用
佢答有效期內用就ok

咁奇怪

有無師兄用過csl 咩98蚊英超簽兩年

如果宜家冇clubsim，係咪要申請咗張clubsim先可以買3個月卷㗎？

有4k未

？

Lm

唔奇怪, club sim 個app 計你purchase 3個月內可睇code

now e個code 就valid until May, 只要cap 低d code 就OK

club sim 去csl 門市任攞

上面賣廣告，大家block 完可以順便檢舉

咁係咪表示 280 x 3呢個plan係work嘅？

有無人有興趣夾？

已夾。

已買季票，想搵一位巴打share

買左季票嘅巴打
係咪要申請張濕鳩sim先？先有資格買季票？

帶無巴打去過CSL門拎club sim？洗唔洗錢？

岩岩去左，任拎

唔洗錢？

想夾3個月pass x3 plan

代問友問，佢會買Now E英超西甲兩季，先夾第一季，夾後好以今年價再夾第二季，有興趣TG

club sim去csl門市申請，免費，就係張sim卡
跟住去club sim個app度買英超西甲pass
最平應該係3個月個款，買3張
英超西甲用now e 個app睇
完左3個月就redeem第2張

想夾3個月pass x3 plan
有意

用唔用到落電腦

可以
睇

想問有無用緊csl台加錢join now e既plan?
我見上季+18蚊一個月

佢已搵到partner, thanks

其實同人夾要諗清楚，因為同一時間只可兩個裝置睇
變相如果兩個share大家同時只可看一場
如果人地開左兩場波睇咁你就睇唔到
相反你開左兩場人地都睇唔到

唔該哂 最後決定now e $108

係咪送機頂盒？

主要想電視睇（我諗一定要盒？）， 點玩先抵？

我頭先打去csl問$98一個月簽24個月+$10一個月送機頂盒 唔知呢個抵唔抵

Thx 巴打，整得過

簽一年約，打錯咗

巴打，係咪108$ 電視+手機 now e可以睇？
請問點樣申請？

打上去csl hotline我都係咁問，我再問佢點解三個月啲pass平啲佢話幫我問下
個優惠聽日完話係早鳥優惠

原來csl現有客戶先得，岩岩去左門市

how much?

係 包盒

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問倉井空(會員#289560)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

巴打點解我用app買咗之後睇唔到個code ge?

我未買過，之前買歐聯pass，都係咁
唔知響邊度禁黎禁去先搵到😑

我搵到了。。喺最下面果行禁人仔個icon。。在喺我的服務組合click返嗰個pass。。就禁到入去。。今晚試下入code先。。我都唔知買唔買3條license好

有無人有興趣夾now e英超西甲季票？
有意tg

禁入去 跳左個版面
係最底 （購買日期）前 果個就係code

想請問$280 / 3個月 做到幾時 ？

如果一次過買 3 張 ，是否要抄底所有 redeem code
之後再係 now e 個 app 度換領 ？ 會唔會一次過買 ， 全部一齊到期 ？

有冇人一次過買左3張？

我

寫住岀年五月先到期 唔用得到時屌鳩佢

咁我聽日去csl 拎張club sim再買3張3個月

now e 可唔可經apple tv / chromecast 射上電視？
唔想要佢個now e盒子

我用Chromecast OK

買左3x3個月pass 想搵巴打一齊夾

有冇巴打搵緊人夾？ 我想夾 但唔識整

仲搵緊人既話 可tg我

畫質如何？

呢個限期係咪唔駛理

已有3 x 季票有冇巴打夾?

今日仲有冇

仲有 我見條款係寫2020年5月前換

即刻去搞先

岩岩拎左club sim

入去就咁問佢要張club sim?

Ys

自己記低個兌換碼就得

見個個都買club sim 好似真係抵好多

要抄底個code
個code 個期限之後就睇唔番

搞掂 thanks bro

係要分開3次買？點解冇得揀數量既

有1080p

有無巴打load網頁版不停load黑畫面 ？

點解得英文

同問...

右下角冇得轉聲道

電話睇有中文...website版冇既

NOW問題

回水啦屌

屌， 畫質中 先有中文

網上客服繁忙...

屌屌屌 仆街

畫質中起格wor.....
連邊個打邊個都認唔到

咪就係囉， 垃圾now e, it咁撚廢

屌 幾時先可以高品質有中文

NOW E上年好多甩漏
睇黎今年加左價都係無改善

佢地it好垃圾 點解電話得 網頁唔得

好on9 你話無就話姐 一轉中品質就有廣東話聲軌

重點頭先開波前睇返利重播都有兩個聲道聽

有無巴打知尋日live睇利記果場係咪OK?

以為自己問題 手機就無事

琴晚ok 嫁

尋晚係咪有2個聲道揀？定係一定中文

屌 聽英文毛洗撚買你now

琴晚ok

有得揀聲道

係咪伏伏地

分開三次

無中文

1080冇

我拎左張sim 做左member upload id and address
之後想買三個月plan
佢話club sim 正在啟動中 我有無搞錯左？

系統現正繁忙比左錢睇唔撚到

有返中文啦

重新login再試

無1080

喱場終於有得揀聲道

Sor, 睇英超個節目嗰陣有

有冇人呢場都係好低清

PC睇正常

尋晚用電視睇直播應該都有1080p 喎，會唔會網速唔夠快?

nowe 想搵人夾，未買

點解用chromecast射去部電視睇
手機mon一熄，電視即刻變黑畫面？

又斷線啦屌

而家呢場曼VS車
有1080P
聽D旁述講 每星期有2場英超係4K
我估呢2場4K 響NOW E到就係1080P

有無巴打想夾
每人640

我用nowe盒睇唔知

用iphone經唔到chromecast射上去電視
係咪一定要android電話？

android先得
不過now e個app上次updated完之後射唔到去電視睇

買左 $1480 先睇到呢個 post

lm